點解次次都要受傷

身邊啲朋友都話我係一個好人 自問我又專一又全心全意愛一個人 點解次次拍拖都落得咁既下場 唔係戴綠帽就被分手 我都想遇到一個全心全意愛我 無論點都唔會離開我既人 好辛苦想快啲放低但唔敢再拍拖 好驚再受傷

你咁岩遇到晒衰人

好似睇緊我自己 我無一次拍拖都係講分手嗰個

點解我咁唔好彩

我唔求講分手 但起碼唔好傷害我

唉 女朋友對我嚟講其實真係好重要

專一無好報 i know that feel

愛情靠唔住

愛本是泡沫 如果能夠看破 有什麼難過

gem

最近開始實行早點睡覺
唔比自己有時間傷心難過

唔再做鍾意人個個咪唔會受傷
比三個仆街hurt左三次
由今日開始決定對感情唔再認真

投入得越多，傷得越深

好難抽離。。。。
唉。。。

好多都未玩夠
你全心全意又點

佛系拍拖啦試下 緣份到了自然有好女仔出現

做個player 拍拖撚女一世 試到個岩既 再認真啦巴打